午餐：01112017（🍜）

吉列芝士豬扒烏冬

豬扒太多，膩上心頭

弘B 我愛你牙

好食但好肥

正呀弘b我都食咗烏冬

好似48＋10%服務順

你咪豬扒囉

唔識你㗎我

名

咁抵屌

邊間

Magic touch

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

她的眼淚突然跌下[/quote]